[{"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/154122511", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/286955096", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u60c5\u5f62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/308740435", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/307297834", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266592243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266592243/answer/310510510", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5947\u827a\u7d27\u6025\u4e0b\u7ebf\u300aDarling in the Franxx\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/310090225", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8db3\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/307525806", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27834845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27834845/answer/310457844", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u662f\u7f51\u7ea2\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265332091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265332091/answer/309747235", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u8ba4\u4e3a\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u5f88\u9ad8\uff0c\u522b\u4eba\u5374\u90fdget\u4e0d\u5230\u4ed6/\u5979\u5e05\u6c14\u6216\u6f02\u4eae\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u8fd8\u8ba4\u4e3a\u4ed6\u957f\u7684\u4e00\u822c/\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/308905312", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/307823626", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/310406899", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266240328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266240328/answer/310068767", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6 \u300a\u6b4c\u624b2018\u300b\u7b2c\u56db\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266545210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266545210/answer/310583076", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\"\u5982\u679c\u4eac\u4e1c\u5c11\u7f34\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\uff0c\u4e00\u5e74\u81f3\u5c11\u591a\u8d5a50\u4ebf\uff01\"\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/307295257", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266545210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266545210/answer/310352412", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\"\u5982\u679c\u4eac\u4e1c\u5c11\u7f34\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\uff0c\u4e00\u5e74\u81f3\u5c11\u591a\u8d5a50\u4ebf\uff01\"\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21727056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21727056/answer/141553825", "content": "\n\u5317\u4eac\u548c\u4e0a\u6d77\u7ed9\u4f60\u7684\u611f\u89c9\u7684\u5bf9\u6bd4\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266545210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266545210/answer/310539264", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\"\u5982\u679c\u4eac\u4e1c\u5c11\u7f34\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\uff0c\u4e00\u5e74\u81f3\u5c11\u591a\u8d5a50\u4ebf\uff01\"\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266474698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266474698/answer/308569594", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u95e8\u8230\u8f7d\u7535\u78c1\u70ae\u6837\u673a\u9996\u6b21\u9732\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266545210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266545210/answer/310289809", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\"\u5982\u679c\u4eac\u4e1c\u5c11\u7f34\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\uff0c\u4e00\u5e74\u81f3\u5c11\u591a\u8d5a50\u4ebf\uff01\"\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266497482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266497482/answer/309779673", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u6d41\u884c\u201c\u5c0f\u9c9c\u8089\u201d\u4eec\u548c\u5f53\u5e74\u7684\u201c\u56db\u5927\u5929\u738b\u201d\u6709\u54ea\u4e9b\u5f02\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34625086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34625086/answer/310377465", "content": "\n\u732b\u6253\u67b6\u65f6\u559c\u6b22\u7528\u624b\u6247\u5bf9\u65b9\uff0c\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/307778647", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/307128478", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266524735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266524735/answer/310590262", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u5b69\u5b50\u5f04\u4e22\u4e94\u5757\u94b1\u5730\u94c1\u7968\uff0c\u5988\u5988\u52a8\u624b\u6253\u5b69\u5b50\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266343011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266343011/answer/310103480", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u4e2d\u56fd\u5f71\u89c6\u8fd8\u6709\u5e0c\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266545210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266545210/answer/310452391", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\"\u5982\u679c\u4eac\u4e1c\u5c11\u7f34\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\uff0c\u4e00\u5e74\u81f3\u5c11\u591a\u8d5a50\u4ebf\uff01\"\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266545210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266545210/answer/309961203", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\"\u5982\u679c\u4eac\u4e1c\u5c11\u7f34\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\uff0c\u4e00\u5e74\u81f3\u5c11\u591a\u8d5a50\u4ebf\uff01\"\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/307824594", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/310129623", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266520013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266520013/answer/309722387", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d77\u8d3c\u738b\u7b2c893\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266599695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266599695/answer/310405964", "content": "\n\u6539\u9769\u5f00\u653e\u4ee5\u6765\uff0c\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9886\u57df\u7684\u53d1\u5c55\u5c5e\u4e8e\u8fdf\u6ede\u751a\u81f3\u5012\u9000\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/308914601", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265709599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265709599/answer/310244954", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f53\u4e0b\u7684\u4eba\u5bf9\u5386\u53f2\u4f1f\u5927\u4eba\u7269\u7684\u6076\u641e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266280313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266280313/answer/309756829", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u533b\u5b66\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265266636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265266636/answer/310232681", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u4fdd\u5b88\u6d3e\u4eec\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u8131\u79bb\u79cd\u65cf\u4e3b\u4e49\u8005\u7684\u6807\u7b7e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38702333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38702333/answer/302459949", "content": "\n\u4f60\u6c2a\u91d1\u6700\u591a\u7684\u6e38\u620f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266524735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266524735/answer/310056029", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u5b69\u5b50\u5f04\u4e22\u4e94\u5757\u94b1\u5730\u94c1\u7968\uff0c\u5988\u5988\u52a8\u624b\u6253\u5b69\u5b50\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/309903783", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/308276388", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265060497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265060497/answer/309441139", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u7fa1\u6155\u4e2d\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/309147648", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66245179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66245179/answer/308536773", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u961f\u6709\u4e9b\u58eb\u5b98\u5b81\u613f\u5403\u6ce1\u9762\u4e5f\u4e0d\u5403\u708a\u4e8b\u73ed\u505a\u7684\u996d\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266057628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266057628/answer/306710213", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u949f\u60c5\u7684\u4f73\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/307172621", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59776093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59776093/answer/295951338", "content": "\n\u4e70\u4e86\u4e00\u8f86\u8c6a\u8f66\u540e\uff0c\u5468\u56f4\u7684\u4eba\u5bf9\u4f60\u7684\u6001\u5ea6\u6709\u4f55\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53118630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53118630/answer/307142213", "content": "\n\u4ee5\u81ea\u5df1\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u6253\u522b\u4eba\u7684\u8138\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22603062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22603062/answer/298355201", "content": "\n\u62ff\u5230\u5e74\u7ec8\u5956\u540e\u9a6c\u4e0a\u8f9e\u804c\uff0c\u539a\u9053\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265965273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265965273/answer/305158431", "content": "\n\u4f60\u5728\u9152\u5e97\u505a\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66331248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66331248/answer/299934284", "content": "\n\u5973\u4eba\u4f1a\u5ac1\u6ca1\u6709\u751f\u80b2\u80fd\u529b\u7684\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265690375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265690375/answer/299495333", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\u7684\u6897/\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66364901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66364901/answer/285652383", "content": "\n\u7f8e\u672f\u751f\u5728\u753b\u88f8\u4f53\u7684\u65f6\u5019\u5982\u4f55\u514b\u670d\u81ea\u5df1\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19893083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19893083/answer/113595721", "content": "\n\u7f57\u65af\u67f4\u5c14\u5fb7\u5bb6\u65cf\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265407029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265407029/answer/297584572", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/289677692", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u60c5\u5f62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/308015006", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/285118682", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u60c5\u5f62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/306760818", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/305635520", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/307118025", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/307202842", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26939890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26939890/answer/34763273", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u65e5\u8bed\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39984656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39984656/answer/260483840", "content": "\n\u5bb6\u6709\u513f\u5973\u4e2d\u5218\u661f\u5bb6\u6709\u591a\u5bcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68317552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68317552/answer/310013138", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u6587\u5316\u7a0b\u5ea6\u8d8a\u4f4e\u7684\u5973\u5b69\uff0c\u8d8a\u628a\u5e0c\u671b\u5bc4\u6258\u4e8e\u5ac1\u4eba\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u81ea\u5df1\u52aa\u529b\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\u5982\u679c\u4e0d\u662f\uff0c\u7406\u7531\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276166/answer/310043323", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u7a81\u7136\u611f\u89c9\u5341\u5206\u6cae\u4e27\uff0c\u5373\u4fbf\u6ca1\u6709\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266209413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266209413/answer/308937978", "content": "\n\u54ea\u4f4d\u7ecf\u5e38\u88ab\u9ed1\u7684\u660e\u661f\u662f\u4f60\u83ab\u540d\u8ba8\u538c\u4e0d\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265721950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265721950/answer/310103645", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6b4c\u8bcd\u7279\u522b\u300c\u667a\u969c\u300d\u7684\u513f\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265721950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265721950/answer/309929442", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6b4c\u8bcd\u7279\u522b\u300c\u667a\u969c\u300d\u7684\u513f\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266288630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266288630/answer/309345617", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4eba\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u8f88\u5b50\u53ef\u80fd\u90fd\u5f88\u96be\u518d\u9047\u5230\u7b2c\u4e8c\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42082026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42082026/answer/310313626", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u7269\u4e00\u51fa\u573a\u4f60\u5c31\u611f\u89c9\u300c\u7a33\u4e86\u300d\u300c\u653e\u5fc3\u4e86\u300d\u300c\u8d62\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265468751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265468751/answer/309899261", "content": "\n2018\u6709\u90a3\u4e9b\u6559\u79d1\u4e66\u5f0f\u7684\u707e\u96be\u7ea7\u7684\u516c\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48276531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48276531/answer/310113996", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7eaf\u6d01\u5fc3\u7075\u00b7\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266449478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266449478/answer/309513851", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852\u67081\u65e5\u86c7\u54e5\u5728\u4f01\u9e45\u7535\u7ade\u8fdb\u884c\u7684\u7b2c\u4e8c\u6b21\u7ebf\u4e0b\u81ea\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266558180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266558180/answer/310267331", "content": "\n\u901a\u8fc7\u8fd0\u52a8/\u5065\u8eab\u6539\u53d8\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266506912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266506912/answer/310144235", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u4fcf\u76ae\u53ef\u7231\u7684\u4e50\u5668\u3001\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266085111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266085111/answer/309763900", "content": "\n\u4e16\u754c\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u53d1\u5c55\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8822\u5230\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266592243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266592243/answer/310253961", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5947\u827a\u7d27\u6025\u4e0b\u7ebf\u300aDarling in the Franxx\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266524735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266524735/answer/310266758", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u5b69\u5b50\u5f04\u4e22\u4e94\u5757\u94b1\u5730\u94c1\u7968\uff0c\u5988\u5988\u52a8\u624b\u6253\u5b69\u5b50\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22519805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22519805/answer/309660650", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u662f\u5426\u6709\u8fd1\u4e4e\u300c\u5b8c\u4eba\u300d\u7684\u540d\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266545210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266545210/answer/310190681", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\"\u5982\u679c\u4eac\u4e1c\u5c11\u7f34\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\uff0c\u4e00\u5e74\u81f3\u5c11\u591a\u8d5a50\u4ebf\uff01\"\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265060497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265060497/answer/309296382", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7fa1\u6155\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266552595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266552595/answer/309742152", "content": "\nacfun\u8fd9\u6b21\u771f\u7684\u5012\u95ed\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28395497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28395497/answer/309627440", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u672a\u89e3\u4e4b\u8c1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266559472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266559472/answer/310108094", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u4e2d\u56fd\u4e0d\u57281949\u5e74\u5c31\u641e\u6539\u9769\u5f00\u653e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/284994887", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266524735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266524735/answer/309916100", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u5b69\u5b50\u5f04\u4e22\u4e94\u5757\u94b1\u5730\u94c1\u7968\uff0c\u5988\u5988\u52a8\u624b\u6253\u5b69\u5b50\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266520013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266520013/answer/309422347", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d77\u8d3c\u738b\u7b2c893\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68774704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68774704/answer/309819754", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u4e0a\u6d77\u6709\u4ec0\u4e48\u6587\u7269\uff0c\u6211\u4eecXX\u5730\u5927\u7269\u535a\uff0c\u535a\u7269\u9986\u91cc\u7684\u4e1c\u897f\u624d\u53eb\u591a\u5450\uff01\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266550206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266550206/answer/309605464", "content": "\n\u8457\u540d\u5f39\u5e55\u7f51\u7ad9 AcFun \u662f\u5982\u4f55\u8d70\u5230 2018 \u5e74 2 \u6708\u521d\u670d\u52a1\u5668\u5173\u95ed\u8fd9\u4e00\u6b65\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66624238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66624238/answer/301751155", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54119585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54119585/answer/248662029", "content": "\n\u52aa\u529b\u8003\u4e0a\u7814\u7a76\u751f\u7684\u4f60\u4eec\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266344022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266344022/answer/308566373", "content": "\n\u767d\u7d20\u8d1e\u98de\u884c\u7684\u65f6\u5019\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u628a\u4e00\u53ea\u624b\u5f80\u524d\u4f38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67456373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67456373/answer/308229033", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8017\u8d44\u5de8\u5927\u3001\u5dee\u70b9\u62d6\u57ae\u516c\u53f8\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266085111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266085111/answer/303008869", "content": "\n\u4e16\u754c\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u53d1\u5c55\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8822\u5230\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30835865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30835865/answer/213152460", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u671f\u88ab\u5f53\u505a\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff0c\u6700\u7ec8\u88ab\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64990441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64990441/answer/299731677", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u7684\u63cf\u8ff0\u91cc\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5e38\u8bc6\u6027\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39463086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39463086/answer/298493127", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u5f39\u5e55\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36218460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36218460/answer/285235626", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8f70\u52a8\u4e00\u65f6\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266085111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266085111/answer/302868545", "content": "\n\u4e16\u754c\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u53d1\u5c55\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8822\u5230\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/286163504", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}]